點解天氣熱要食西瓜？

水份多？

有冇北瓜😹

🤣👍

廣北出咩？